tap and go嗰啲錢可唔可以過返去銀行戶口度

Set 咗fps 增值，唔知點解人哋過數俾我都入埋落去

可能你set左tap & go 個fps number做預設fps收款賬戶

咁有冇得入返落個戶口度

無端端有成皮野係個tap and go戶口度都唔知點使

可以

想知點樣整

paybuddy可以fps返去你戶口

Pay Buddy-> 付款->揀返你fps想轉出嘅方法